香港賣白粉犯法去左台灣

台灣殺人犯法去左香港

都冇事?

好撚小器架
你快啲求連仔Del post

惜珍

日出

惜珍嗎

雖遠必誅

實捉到你

台灣成日比香港罪犯當做公廁

這期間杜汶澤還特地回到25年前，因為欠債跑路來台灣時，所住過的鐵皮屋重溫當年的生活，另外杜汶澤還經歷了「在地體驗」，因為他的車停在台北東區百貨公司對面，不到15分鐘車就被警察拖走。

報紙賣過幾份

實祝到你

樓上咁撚勇武？？？

考驗連仔

東方不敗

挑乜撚野戰好悶

連囝收到律師信味？

荔枝

唔通你講緊逃犯 三合會成員 賣白粉
最後客死異鄉
最後眾人恥笑 果個馬Ｘ Ｘ？？？

珍珍

推

上政府網都有得睇啦

禁毒處資料話係鴉片

上面話賣白粉嘅小心誹謗

死人告唔到誹謗

要更正 係鴉片

認真，如果呢壇嘢香港黑警真係送條傻仔去台灣，咁麻煩台灣回贈返幾個返嚟香港。

好心你班連登仔 唔好對號入座啦
年中好多古惑仔衰販毒 要著草去台灣泰國啦
共產黨都未黎審查你地 你地就自我審查

死左點回贈

珍珍賣白粉客死異鄉

你呢個 Case 有事，就算無得引渡，香港都可以趕走台灣人。

馬惜珍（1938年－2015年6月15日），又名馬奕盛，香港人，籍貫廣東潮陽和平鎮里美鄉，香港三合會福義興成員，與兄長馬惜如合創東方報業集團。1978年被控販毒，棄保潛逃至台灣，後一直被香港政府通緝。

喂，人地唔係賣呢樣wor
搞清楚wording

因涉嫌販運700噸毒品而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣惟持假證入境遭台警逮捕兼入獄一年與及成為本港頭號通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的馬惜珍

賣過百份都冇野啦

香港東面係咪台灣

點解當年台灣冇驅逐佢出境

好多上一代人本身有中華民國籍，所以響台灣都唔會被人捉住遣返
而家新一代再著草去台灣，會被台灣政府遣返

你個名

白x x粉 報

味你老母

黑社會成員馬惜珍賣鴉片流亡台灣客死異鄉 不得好死

仆你個街
又喺度誹謗人

人地係走私鴉片
唔係賣白粉
雖然都係販毒